.TH "Systemclock" 3 "Martes, 22 de Junio de 2021" "Proyecto Final_Theremín" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
Systemclock
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
.SS "defines"

.in +1c
.ti -1c
.RI "#define \fBlpc4337\fP   1"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBmk60fx512vlq15\fP   2"
.br
.in -1c
.SS "Funciones"

.in +1c
.ti -1c
.RI "void \fBSystemClockInit\fP (void)"
.br
.RI "Initialization function of SystemCoreClock\&. "
.in -1c
.SH "Descripción detallada"
.PP 

.SH "Documentación de los 'defines'"
.PP 
.SS "#define lpc4337   1"

.SS "#define mk60fx512vlq15   2"

.SH "Documentación de las funciones"
.PP 
.SS "void SystemClockInit (void)"

.PP
Initialization function of SystemCoreClock\&. 
.SH "Autor"
.PP 
Generado automáticamente por Doxygen para Proyecto Final_Theremín del código fuente\&.
